仆乖！入錯Number買左隻極熊！！！

投降輸一半啦

收皮啦

馬清就好 仲可以搵到雲化馬

我搵唔番媽咪麵啦

我好想問佢肯改名未

等左兩年

神之集結有乜啟示

睇我287熊入刑場

bye

我決家坐貨

我決定坐貨

跌呀

跌啦

大難不死熊

知唔知邊個用左你個名？

咪就係媽咪麵囉